有無秀茂坪北手足？記得一票不投黃春平

咪撚俾個仆街自動當選！

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

前中聯辦官員

香港真係比土共滲透得好犀利

支持另一候選人 鄧威文

今早返工見到候選人鄧威文派宣揚單張，無乜人理佢⋯

始終太多藍絲，我見好多後生仔會主動去攞